以傷還傷，以眼還眼，以牙還牙。

摩西律法說：「以傷還傷，以眼還眼，以牙還牙。他怎樣使人傷殘，也要照樣傷殘。」（利未記24:20）

我現在宣佈，時代革命將由今晚開始升級

要